［新職業解鎖］唔知唔知落到大廈大堂前要點做？

係搭𨋢啊！

香港啲大廈閒閒地都10幾20層樓過
有啲仲去到40樓
平時得𨋢返工返學等唔到真係好燥底

如果遇著幾個唔生性嘅細路呢層又撳 嗰層又撳
真係想打柒個𡃁仔呀

到時候真有人講：「我遲到喇屌 明明個個都落地下點撚解全部樓層都要停一停呀屌。」
咁咪有禮地覆佢：「真係咁趕 可能行樓梯仲快呢
又有益身心喎。」

分分鐘可以技術移民 做日本百貨公司啲撳𨋢小姐
不過利申：巴

推

1/10

2/10

3/10

4/10

推 一幢樓只需要一兩個頑童就夠

無風險嘅野都唔做？

5/10

6/10

推呀屌

7/10

8/10

9/10

10/10

自推達成

你哋細個有冇咁玩過？

11/10

點可以咁做
由出門口開始已經番唔到工

點解無人理我㗎

早起身返工記得買返兩罐珈琲叉叉電

我理

吹水台好難推得起

對唔住 係我錯

香港人真係絕對唔可以咁做 我要翻工

本來都想開呢個post 幫你推

12/10

見到頑童咪慢慢教囉
邊個細個會咁聽教聽話喎

13/10

定大家都行開樓梯

14/10

好主意

唉 一定比腦細屌到開花

行樓梯會跛

不了

這是不對的

健身呀 你上磅望下自己幾重喇

推推推 聽日早起身睇下有冇細路百厭先

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

定係大家都住house
得我呢啲死窮撚先住大廈？

推呀 聽日一定要成功

推上去

我知大家好鐘意搭𨋢㗎

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

你哋棟大廈有幾多部𨋢呀？

啊 我就大頭蝦嚟𡃁
嘅
成日出咗門口就漏野 要上返屋企拎

啊 我就大頭蝦嚟嘅

Sorry手抽筋，㩒晒咁多層

來同行

帶唔齊野返工俾腦細屌㗎
去到大堂check 下個袋
又漏嘢嘅 記得返屋企拎

一條友paralyze 一棟樓

推呀

怕比街坊認出嘅 咪Black bloc走上最高層撳

我好多時漏咗個腦無帶返工 成日都要行返轉頭

要做嘅按完掣就好快啲行樓梯離開
唔好俾個看更咬中你少左份戰力

係中間落一落喇 我帶漏野要行返上返去拎呀

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A
China

上熱門未

火警鐘一響唔好搭𨋢
危險

住一樓

大家有冇試過困𨋢？

行下樓梯做晨運 再落街散步

你個朋友住40樓呀 佢借咗你張八達通
唔還點返工呀

puzh

俾人屌下囉 但撳咗有得還原咩？

你今日搭咗𨋢未啊？

住村屋

PISH

點解嗝直頭卡住𨋢門

痴線佬

有CCTV點搞 應該玩唔到太多次

撳lift又唔係犯法 後樓梯應該冇cctv

1個人有1次 10個人就有10次 100個人就有100次

我手抽筋有罪咩

屌

ho lun sing

識唔識打字架？

一齊做啦大家 最撚低成本

幾點開始玩到幾點好?

0成本 如果你話哂咗啲力 我冇野講

聽朝無幾點出門口就幾點做

阿婆買餸就唔好搞到佢地冇飯食喇
𡃁仔好似最鐘意打10號波、黑色暴雨、龍卷風唔駛返學

如果無人嘅話，一入去直接㩒曬全部樓層之後可以返屋企等下一round

原來大家成日都漏咗野唔記得拎 要走返轉頭

當1戶4人 一層10戶 1幢樓40層 你地撳下lift就塞到1600人出街

Push

呢個係人都做到

屋企仲有得睇升降機嘅cctv

多謝數學巴

撳師

你唔講都唔記得

𨋢？

係呀 出唔到sosad

正

推上熱門

咁有創意

每人做少少
聚沙成塔

推上熱門呀

分享俾你哋會搭𨋢嘅朋友呀

Btw 其實一野走到上最高 入lift撳哂全部層 咁咪唔洗跑樓梯逐層出

啲死𡃁仔撳起上嚟可能嚇死你哋呀

上落兩層唔知咁樣做會安全啲

我同你個名有啲關係喎

撳𨋢師

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

突然諗到
下下將架lift㩒到上最高
更低成本
又唔怕人覺得你玩野
你塞得幾班lift，自然儲夠人，自己塞

咁大頭蝦呀

所以我頭先先話(入lift禁晒全棟)玩唔到咁多次 唔多想俾人認得

無乜用,有心阻既出去堵路好過啦

唔記得帶個腦返工

推推推

應該係上果陣層層禁晒 上到頂
之後俾人落到地下
你再上返去果陣層層停

push

其實730塞到一穫，已經夠交數

唔好係自己棟樓到玩

唔俾人落到樓先啱

呢個好

但會唔會阻到自己手足落去參加黎明行動

多人入lift自然會多層停
但落果陣 成架lift入面一定俾人屌
上果陣無人會係上果陣入lift
上果陣層層停 同落果陣層層停效果一樣

其實認真如果有條友係自己層樓層層禁咁可以點係咪吹佢唔脹

7點先開始玩?
黎明係7點前開始

頑童師

記得比手足落咗樓先

唔洗咁煩架，我住頂樓32/F
用紙皮zip哂三部lift
唔通看更行32/F上黎？
唔通守住32/F唔返崗位？
仲可以開住屋企cctv mon住

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

31嘅人咪會上黎整走佢囉

推！

行樓梯落樓啦
又唔係未行過

啲細路真係曳

你留喺自己屋企玩lift出面就少一個手足幫手

再推

7點搞 手足出哂去啦

最憎啲人亂㩒𨋢

少咗玩lift嗰個呀
出面幾時都唔夠人 仲顧住玩lift

提提大家火警鐘響起要停低手上工作 無論你番緊工定打緊機 要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

Pish

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

多謝幫推

玩得lift應該都唔係勇 出到去都係行行企企 玩陣lift之後再出去都得啦

啲得把口嘅𡃁仔係時候進場啦

但咁做對黎明行動有反效果，d 人塞晒係屋企

早啲起身！！！
行樓梯！！！

搭到最高然後一次過㩒曬咁多層

推啊

#152
藍睛靈
•
9 分鐘前
但會唔會阻到自己手足落去參加黎明行動
7點先開始玩?
黎明係7點前開始

話明 黎明 行動 咁都遲到抵你行樓梯啦

嘩

做幾次再出黎

新樓可以撳多下就熄返

會show部lift喺邊層

Same thought

出啲出黎翻工

千祈唔好逐層掃落去禁lift

搭lift，禁lift師

10

9

7

6

5

4

3

2

好似7半開始先係繁忙時間?
玩到8半出去差唔多

1

屌 我都諗到呢招 記住行上幾層先㩒 然後㩒完落兩層 轉拎一部㩒
咪撚落地下 俾保安搞

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

唔錯喎 簡單又輕鬆

千祈唔好咁做呀

冇用 阻到一時 阻唔到一世 好簡單 去最高層禁實

聽日記得搭𨋢呀

我要返工架

行樓梯喇

你係自己果層 搵野頂住部lift都得啦
唔洗禁黎禁去

依個要推

遺憾話你知唔少lift已經好智能，你要拍卡撳之餘，仲撳唔到人地住嗰層

失要返工架

都話我係窮撚囉
住公屋嘅巴絲同我入哂嚟！

你以為啦

兄弟爬山

禁完一層
極速跑上一層再禁
禁完再跑多一層再禁如此類推
理應後樓梯係冇cctv

㩒佢老母

咁點解唔一野走到上最頂入lift撳

lift都唔駛撳 直接搵紙皮攝住架lift永遠kick住係自己嗰層

撳到發哂光

終於上到熱門

多謝大家幫推

pish

係唔係都要落樓架啦
做多步姐

，

手法唔完美 但支持

辛苦消防了 講定sorry

技術移民個句笑左

梳囉 住公屋冇咁智能嘛

公屋嘅朋友係被選中嘅頑童啊

真係想做揸𨋢小姐

細個玩過一次 俾實蕉話過 之後咁多年都冇同佢打過招呼 新年都叫老母唔好俾利是佢

以前細個成撚日咁玩

同我推呀

康城六十幾七十層

千祈唔好搵膠紙痴撚住個𨋢制呀

除咗恭喜......

咦 膠水都唔好呀

急不及待好想玩玩了

禁埋個警鐘

唔撳得架 唔小心掂到咁我都冇野好講
始終朝早太眼瞓睇錯咗

早兩日先去完旺角教協原來有個撳𨋢嬸嬸

咁又啱wor
Monday blue大家都睇唔清嘢 唔小心都唔係冇可能嘅
千奇唔好故意禁呀

這是不好的

同意！
不過why not both!

甴近平

同意，其實由40/F行到G/F 十幾分鐘，唔會返唔到工返唔到學喎! 而且記者点采訪，表達唔到素求，表達唔到多人參與受支持人數同?對整個社會影響唔大。

黎明行動比較有代表性，比人睇到仲有好多人未放棄抗爭。

推到聽朝

你打返啱啲字先 睇得有啲辛苦

都係嗰句「兄弟爬山 各自努力」
自己衡量風險同why not both 喇

屌 依個比啲極細膽人士做啦

千其唔好有手足係大堂入車立緊晒咁多層
之後一樓出返黎
屌你老母等架車立上黎都等成世阻住等返工

千其唔好呀

真係好燥
千祈唔好阻我翻工

行左次漏左野
冇力行
惟有等𨋢

幫推上熱門

我推得快定架𨋢快

一早有搬運工人用報紙攝住架𨋢
唔識郁
cls

會做